勇武bb班入嚟同我睇左條片佢

1/10

魚蛋嗰啲係要同對家開年，而家嗰啲絕大部份冇呢個準備。

完全唔同。當時警察係守多，亦比家陣個D有人性。

要學當時嘅精神。
唔係狗一岀黎慢行，就向後衝，仲要叫唔停。
只要人多過狗三倍，根本唔洗驚，後面拉實前面個背囊，一個扣實一個，狗拉唔到落單嘅人，再靠中排岀魔法令狗保持距離。

仲有一點，我見其他巴打講過好多次，
一定要救落單嘅人。
偽勇武要認清自己嘅覺悟，唔好企前排，一見狗就衝走，累死手足㗎！

和理非好重要，做我地嘅backup，物資、水、魔法醒件、眼罩、頭盔、索帶
全城black bloc (純黑長袖衫長褲)背囊用來裝物資，同用來切退一個扣一個手足用嘅！

哨兵不單用嚟睇狗進逼方向提供散水
仲有一個已失傳多時嘅技能！反包圍！
只要哨兵睇形勢，我方人數係狗嘅五至六倍，就可以高速引領手足反包圍或上高空突襲。

行動一定要快，不死守戰，不可被狗有時間佈防。
當開始見到狗佈防，已經可以再去其他遊擊目標，呢啲先係真be water

最後，記得好好保護自己遮樣，包髮型，遮耳骨係最基本嘅嘢，就快四個月喇，請將思維進入革命意志。
每個人都可以做好自己附責嘅位置，做多少少就可以更好。

我係雨傘活下來的老兵，希望可以將我學到嘅嘢再慢慢分享下。
香港人加油

人地出交通警在先 你打到心熊緊係乜都唔驚
同埋呢班係最勇武果班人 佢地唔需要民意 但已經俾人拉哂

片中除左交警開槍都無其他拎槍

而家班撚樣拎槍當棍用唔同你埋身

有咩遠程武力對抗到？

P牌無力一推
其實嗰陣嗰班算唔算第一批真勇武 真係打得有策略好多

而家咪要新一代學囉，點解咁萌塞㗎

唔識睇字？
落過場未？

50米對峙 睇完片未？落過場未？

搞笑完未？比番d貼地建議出黎

走啦，唔撚洗諗住騎劫個post喇。
邊撚度有講過50米需要掟嘢？咪撚再喺度混洧視聽喇，黑警

要教育下d和理非或者睇水既唔好一見到狗就慌，係講人數同距離

絶對同意

1